[爆料］杜汶澤專惹事生非，忘恩負義，是有燥狂症的人！ 蕭若元：我絕不會同佢做朋友！

係咪反共就等於好人？ 蕭生：不是，劉華與杜汶澤就是例子

杜汶澤是不停惹事生非的人，大多數激進派都係咁

劉華曾資助杜汶澤拍戲，結果唔收得唔肯再資助拍第二部，之後反被杜汶澤批評生仔無屎忽，激到劉華紥紥跳

吳君如亦有幫過杜汶澤，但杜汶澤一樣在背後講人壞話

杜汶澤又週街差人錢

杜汶澤又結過三次婚個D唔講

所以反共不等於好人，警察唔一定全部係黑警

若果所以野非黑即白，幫過政府做事表演等等就係壞人

泛民又被你地打成壞人，唔支持你就係港豬，最後只會孤立自己沒有同路人。

蕭生絕不會同杜汶澤呢D人做朋友！

顧掂自己個仔先

杜文澤好似鬼鬼地...

燒山好野

睇完堆字，反顯得燒山先係非黑即白

唉 試問有誰無過呢

睇祖兒對佢評價就知

三次婚？唔係兩次咋咩

咁PK

有無link

早兩年問佢老細楊受成，𠱁佢攞錢拍《Diva》（Diva華麗之後），我同佢講部戲一定捧祖兒做影后，結果佢做唔到影后，但我攞咗影帝，佢啱啱喺後台先發覺我搵咗佢笨，所以我送呢首歌畀佢，希望佢永遠唔會遇到我呢類衰人。

佢拎到影評會個獎同容祖兒拎唔到影后都唔係由佢操控，
後面話搵笨好明顯係講笑，都唔知嬲乜

廢老又發脾氣

因為英皇D人出哂名天真

人講佢未信十足囉

不嬲都好憎果d 掛住"好人" "正義派" 既人
唔係打正牌號就代表你係好人
但好多人都唔識分
唔係黑就白
on99

咪就係咁都好嬲
拍出嚟部電影邊個知道一定可以攞獎
講個笑話都反面似係容祖兒心胸狹窄

好撚憎杜汶澤

祝佢身體健康咪得

有冇睇新聞內容架
民主英雄杜汶澤，本人從來做好本份，人家給我機會我努力把握，拍《Diva》從來不是為攞影后，但你這麼一個成年人，又能甚麼時候學識不撩事鬥非，不踩低人去抬高自己。
E家係杜生老屈容小姐拍呢套劇係為左攞影后喎

睇完反而覺得似係有人拍完無獎攞
再比人笑然後發爛渣多啲
聽個傻嘅搞開 gag 嘅人鳩噏都覺得受冒犯

條燈神傻燒、唔係呃鳩人錢就係自己個仔破產，自己做過幾多仆街野唔講，佢唔係投共都冇人信。

我理撚得個杜文澤係乜鳩人，佢鳩噏癈話引到我笑，我就睇架啦，娛樂圈就係睇佢地互相仆街。

個初代幣少傻燒、得閒出嚟踏下本土派，都係得閒周圍點火頭

Yes. 楊千華影歌都撈得掂。佢電影唔掂

當年好似掌門人俾人打就知咩事

人地有話要同你條廢燒做朋友咩？

睇得自己太高
咩人都想同佢做朋友咁

因為佢同教主fd，個網台又越黎越受歡迎，燒山你自己都過晒氣，唔恨得咁多

先不論杜汶澤人品
但我諗人哋真係無諗住要同你做朋友

老燒有咩資格話人

證明容祖兒認真嬲左無獎攞囉

杜汶澤得罪過吳君如同華仔，好人極有限啦

填海華又邊忽好呀

近排係咁有人出啲反杜汶澤post

3D 肉蒲團 單嘢嬲到𠵱家 幾廿歲人都睇唔開 酸到爆表

自從有"人"無啦啦開火屌杜汶澤就黎料 本身都無人理佢

杜汶澤雖然有時講野好直，令人討厭
但起碼係講事實
真小人好過假君子

燒生啲說話反轉理解就係事實

我淨知道入得共產黨冇個好人，用權力欺壓市民R盡著數。

係咪真係想攞影后唔係重點
重點係佢公開話人拍戲係為攞影后
又講埋最後攞唔到 但自己攞到
係態度問題 唔識尊重人
以為自己同人好fd乜都講得

淨係知佢屈鳩黎明講空肚食早餐，人地捧佢佢唱番人轉頭仲話唱歌係一生污點，好似人地逼佢做咁

佢以為好似唱歌咁，話自己果首係song of the year，就係song of the year

燒山燈完 呢騷好快上巿

劉華反共

網民翻舊片講過要拎影后 祖兒自打嘴巴

杜汶澤又結過三次婚個D唔講???

明明自己係票房毒藥都仲覺得自己有料做影后
你話好笑唔好笑?

佢開頭講杜汶迪喔
老蕭講咩劉德華好人啊 點樣孝順 點樣幫人
都唔知做乜鳩 填海華點對人好係佢個人事
但係佢開聲支持填海就係香港人既事
咁都唔可以屌？ 一Q清曬香港錢
我係咪要講 我真係多謝你啊

聽到5分鐘冇聽
1.人地結2 3次婚又唔講（吊咪即係暗踩人唔忠誠）你自己都結過2次喇
2.佢之前好衰點點點（呢d係佢既事之後佢都奕比人杯！劉華之前點好點好做單衰野就比人話（家陣你推哂全香港人d錢倒落個海重要比大陸起埋d垃圾樓呀！點比較呀！？）
3.我唔會同佢做朋友！（人地冇人話同你做朋友呀！你呢個法西斯）

燒生一登
我敢肯定杜生信得過

同你件燈神距離越遠越好添啦
燈撚死埋自己個仔

做乜成日有post講杜汶澤

蕭若元>>>>>>杜汶澤

由於級數唔同，要用多個符號表達

笑話就一定要笑架？

廢柴神棍燈神燒自己出爾反爾就唔講

記唔記得自己講過唔再評論香港政治野呀 一個屈尾十就出海外燒熄

同你做朋友就真係衰啦

全部警察都係黑警

杜 根本爛仔 聽佢講野 就知係古惑仔 個啲 講笑模式
大隻講個啲 同啲mk一樣 其實無咩特別

佢只係一個成功左既 典型香港古惑仔

蕭生最鐘意：

「好多人笑我燈神，但我完全唔介意，完全唔會擺係心。所有話我燈神既人年尾唔會仆街陷家，唔會生癌撞車死，如果你地真係出事，我咪認燈神。」

「黃毓民個仔係大陸比人拉左仲可以日日鬧共產黨，但呢啲野我唔會攞出嚟講，無意思。黃毓民輸左個議席比個細路女，但呢啲野我唔會攞出嚟講，無意思。」

「我同杜汶澤之前有恩怨，但大家之後傾過話唔會再搬返出嚟講，唔會再提。」

「我同杜汶澤之前有恩怨，但大家之後傾過話唔會再搬返出嚟講，唔會再提。」

呢單?

燒生今次講得幾好

係咪反共就等於好人？ 蕭生：不是，劉華與杜汶澤我就是例子

講到咁黑，應該係聖人級數

容：「民主英雄杜汶澤，本人從來做好本份，人家給我機會我努力把握，拍Diva從來不是為攞影后，但你這麼一個成年人，又能什麼時候學識不撩事鬥非，不踩低人去抬高自己，你幫過我，我感謝你，但你自恃口才了得不止一次傷害人為樂，我真的看不過眼，無論你怎樣懂得包裝你的形象，你就是我在娛樂圈中唯一一個討厭的人，江山易改，本性難移就是如此，佛都有火也是如此。」

其後容祖兒公開回應，指要自己已不止一次被冒犯，這次要給杜汶澤一點教訓，以及不會再跟他合作拍電影。

但有高登仔考古起底，證明容祖兒確曾在公開受訪時，希望憑與杜汶澤合作拍攝電影，最終獲得影后。

容：「我想會跟杜汶澤有一個合作的機會，因為他最近很火嘛
我就抓住他，不讓他走，就讓我拍」

我想會跟杜汶澤有一個合作的機會，因為他最近很火嘛
我就抓住他，不讓他走，就讓我拍到有一部電影拿到影后才放過他

又燈

我懷疑係燒山d打手開post引人click佢d link
正常人邊會睇佢d濕鳩片

杜汶澤又結過三次婚個D唔講 ==> 即係講左啦！

老燒講就什麼理性分析，其實偏頗到極。

實情杜汶澤結2次婚
燒山自己都結2次婚
兩個數目一樣

杜汶澤不嬲都唔係以好人自居,佢成日自嘲係反骨仔兼低俗㗎啦
佢都認後生個陣係好仆街把口又臭係後期同田蕊妮結咗婚先慢慢變

起碼今時今日香港有藝人為咗理念俾所有人封殺然後成功搞網台轉形係好罕有,仲要係大眾眼中冇market嘅本土派藝人

燒山唔明依家支持杜汶澤個啲人唔會覺得佢係一個君子反而欣賞佢係真小人,而燒山泛民呢班偽君子成日自恃有光環但做啲嘢衰撚過保皇狗先令人反感

咩叫人性啊大佬 , 咪代表一個人有好自然有壞囉
佢比你睇到晒佢仆街既一面只會突顯佢夠「真」, 同定斷好壞係兩回事

下下整個完美靚file出黎既聖人, 咪正宗偽人囉

燒山先係最仆街果個

1:50 佢自己講到出口啦

唔好話杜汶澤，我諗全香港都冇乜人想黐埋你呢隻燈神到
你點諗真係wfc

呢個真係好撚狗
搞到黎明因為呢句野比全世界係咁笑
響個訪問度又屌鳩黎明屈咗佢去唱歌
我屌佢老母明明條友最霉嗰排就係靠去其他地方開show唱歌搵食